不理性講句，香港樂壇唔值得擁有林家謙

家謙嘅才華大家有目共睹，但係連十大都入唔到一首
你哋仲可以話香港樂壇未死？
我知各花入各眼，我好中意karen、馮允謙佢地，輸唔係問題，但連家謙一首live都聽唔到，個人覺得真係好撚唔合理
最喜愛男歌手係姜濤，ok大家有唔同口味有唔同偶像
但最喜愛歌曲係姜濤我真係呆左，一人之境輸係輸在首歌定係輸在個人，大家各自有定論啦
恭喜姜濤，希望你頂得住啲輿論

坤哥拎完越嚟越受歡迎
你少擔心

真 完全唔明點解一人之境會入唔到十大 痴撚線

出道第二年有男銅喇喎

要屌就屌班DJ啦

姜啲fans咁撚黐線
入唔到最喜愛歌手同埋歌曲就假
反而冇十大真係癡撚線

林家謙 輸在佢啲忽然fans 唔投票又要屌

大把人冇獎啦
陳健安都未出聲

屌十大啦 屌最喜愛做乜
十大先係講實力

牙醫、廣偉、允謙、aga、二汶佢哋係實至名歸，聽啲live其實已經盡顯實力，更加唔好講karen個串燒，正到仆街

明顯係知名度不足啦

AGA都叫好

算係咁啦，好過好多人先啦
但牙醫真係進步好多

Jason 都柒咗架喎

屌咗Kenny Jude未

陳伯Karen難聽到想講粗口 走唒音
建議巴打驗耳

Kenny都有十大，我家謙點解會輸
R爆埋個撚頭

齋講唱功 姜濤屌打林家謙

輸大家淨係口投但無真係投

屌903啦 佢冇獎關其他人咩事

其實林家謙冇十大 係因為商台班DJ信錯咗連登仔真係會投票
所以十大俾啲機會其他人
諗住林家謙都會贏到最受歡迎男歌手
點知連登仔真係齋講唔撚投票

結果出到來就屌姜濤

廣偉 aga 車禍連連喎

karen我都廢事提，respect但佢輪姦左太多歌

零分都有

真係各花入各眼
只能說家謙好有個人特色嘅唱腔好吸引我
姜濤唱功唔差，但係咪好過家謙就不敢苟同

利申

鐘意一人之境但無投的連登仔報到

姜濤都慘，但忍唔住唔屌